海賊王985話情報

第1次更新，簡易情報翻譯 by【TalkOP漢化】norman 蒐集：TalkOP海道-海賊王論壇情報員，來自國外網站公開資訊內容。
985話標題「新鬼島計劃」
凱多殺了大蛇（至少表象是這樣），他想讓大和當下任將軍，與大媽聯盟的目的是古代兵器以及One Piece。

大蛇死得好

大和邊肯做

大蛇咁就死左?
日和之前唔係話要親手斬殺大蛇咩

到時尾田又懶扭橋

其實諗下都估到
大蛇身邊咩柒人都無，凱多邊會聽你知笛

估唔到係比凱多殺姐

我要睇家臣復仇，凱多你同我咁快整死大蛇

班家臣睇來要一心打凱多
大蛇死左，
想知堪十郎會唔會幫番光月

始終兩邊都有感情

唔會係有八條命咁老套掛

似死唔去

出左全文情報
但完全唔識講乜

會唔會咁易死 OP好少殺人喎

係主角團少殺人

路飛唔殺人
卓洛唔知有無

凱多的計劃中從一開始就不包括大蛇，他已經沒用了。
凱多的目的是發起世界上最棒的戰爭，讓現在的和之國崩壞，然後讓大和當上新國家的領導人。一個配得上發起面對整個世界的大戰的國家，其名為鬼島。
那就是「新鬼島計劃」。

睇黎好大機會未發動戰爭就比路飛佢地收皮
黑胡究竟會唔會出黎收頭

凱多= 支狗
大蛇= 777

力量懸殊 十條都唔夠死啦

可能係好似凱撒咁做25?

大蛇淨係識好食懶飛 應該係劉阿斗之流 唔係咩重要角色
反而畫家應該有啲潛力 佢個果實幾有用

怕死唔代表唔勁既

幻獸種果實咁樣就比人秒佐能力都未講

發惡變八蛇既時候嚇撚到平民尖叫瀨尿架都

尾田又中
鬼島=中國
和之國=香港
將鬼島搬去和之國

咁之前浪費咁多篇幅講大蛇做乜鳩

好彩無舖路話契仔帶埋天叢雲劍黎姐

沒有比較就沒有傷害
依家係凱多秒殺佢，有幾出奇 Luffy 都係一下收皮

有可能凱多想拎佢粒果實都唔定
話晒凱薩都係研究果實
凱多知道本人死後粒果實會生係附近都合情理

尾田要開火箭推劇情啦

黑胡子唔通真係來搶古代兵器？

想問下 大和未殺御田之前
有2個食左果實既幫佢出謀獻策
有無講過係咩人黎
我死果2個人應該死左 唔係果2個果實既能力都唔會重生

大和其實好鍾意禦田

係喎 Sorry
想寫大蛇

路飛佢哋一次過KO兩個四王...!?

所以一定未死

我認為可能 大蛇 死左

佢粒果實重生, 然後被 大和(凱多個女) 食左

黑胡子今篇唔出場 尾田實俾人屌死

都係黑炭家嘅人 但完全冇描寫 你唔記得都正常

唔會死啦大蛇個角色算幾緊要咁快死左

一嬲都唔明點解未殺佢 怕和國造反咩
大蛇早就可有可無 等成廿年
我估大蛇死唔去 可能果實隱藏能力連凱多都唔知？
班忍者又會點

或者可以變導火線大蛇方倒戈變戰力

至少由空白一百年起 和國唔駛臣服世界政府 或海賊，而家終於正式淪陷 之前黑炭家仲算係維持主權
中

世界大戰咁正 突然間搵到天王？ 一定要兩皇合作先用到天王究竟係乜

幻獸種咁樣俾人一下秒左

大蛇係林鄭？

尾田： 你係咪估唔到劇情呢

講真
屌佢依啲打鬥漫
係都要扭橋
你劇情正正常常, 打鬥畫得精彩已經夠啦

好難服侍
正正常常又話篇篇一樣 公式化

我都係咁估, 不過大和唔會食粒果實

好既作品根本要咁
意料之外 情理之內

估唔到咁就死左
不過係真死先好

其實講大蛇嘅篇幅根本一d都唔多, 甚至係片面,
尤其係黑炭家個背景都係好片面,
而且大蛇個定位好奇怪...打又唔見打得, 謀略又唔覺有,
話佢狡猾又唔係, 表現出嚟成個on9仔咁, 又冇咩突出之處,

呢個角色之所以成功盜國完全就係劇情需要...
咁嘅角色根本就係今篇嘅敗筆..
如果真係整死佢 我覺得完全冇所謂...

因為條大橋係公式化,
但係細節位就專登呃觀眾, 然後夾硬扭橋...
所以就可以同時又公式, 又扭橋扭到冇人估到加唔合邏輯..
你唔覺OP呢個問題越來越嚴重

咁不如直接寫凱多盜國
大蛇如果咁就退場完全係嘥鳩氣

依家其實直接寫凱多盜國仲合理
係尾田將大蛇描寫到可有可無又廢...

隻隻幻獸都有各自嘅能力
八岐大蛇點會連個特殊能力都未表現就收皮
分分鐘條友有八條命
凱多殺完就當佢死咗
之後劇情再出返黎

可能出黎尾刀凱多呢D老土野

凱多要殺大蛇點解而家先殺？
嫁禍路飛佢地？

19頁咁長

劇情需要姐

成個頭斬左

直接盜國人民一定反抗

先同你講50年不變
再控制哂衣食住行
等班廢老變哂豬

就無能力反

尾田幾時會畫到一場好好睇睇的打鬥？上一次己經係CP9

都就1000話 應該愈嚟愈緊湊

因為可有可無

就算維尼今日興起炒左777
張建宗頂上
有分別咩

唔好畫柒山治都偷笑

尾田好似第一次畫成個頭斬佐出黎

之前個鳥女俾卓洛斬開一半

自然系大把
不過未試過真係都斷

大蛇要斬9次先死

咁樣斬法9成都未死啦
分分鐘呢個係反骨仔畫出來既分身都唔奇

我都覺得係

大蛇好多個頭

肯撚定下一話就生返個頭出黎

大蛇有八個頭的

斬8次 分開8話

請問和之國篇入到戲肉未

嫁禍係有人會追究或者自己唔想承擔個後果
大蛇俾人殺咗有邊個會追究
凱多又會怕邊個

大和會唔會都有霸王色

是叉但啦 有咪又係用黎清卒仔
so far唔覺得霸王色特別有用

明哥咪成個頭飛左出黎囉

老沙都有

就算有都唔奇 而家霸王色一街都係咁
但三船長偏偏得羅冇
不過親生仔都冇

明哥冇血 大蛇有血

可以係墨黎既

希望可以快啲完呢個島
除左御田個段回憶，其他都麻麻地

斬得甩姐係無事
同魔童隻手特別易斷一樣

我都覺得大蛇未死
佢本身有八個頭,依家得番7個咁解

屌好耐無睇入黎望一望以為講緊火影
又大蛇又大和

八歧大蛇，要死八次
緊係未死la

計埋休刊 今年應該都過唔到1000

最好作者就借呢個機會解釋下 點解凱多要留大蛇喺身邊都好

睇埋情報圖, 今集個大和成個娜美咁, 明明上一集都仲分到個樣

本身個果實太屈機

唔係喎
我覺得幾好睇

大和好正
高妹

大蛇同桃之助個妹可以做愛巳經死而無憾

尾田 畫女真係好難分

之前世界會議, 幾個公主 係到討論路飛
成班公主 完全係一模一樣咁

你諗下一開頭個浦島嗰段完全唔知做乜鳩 對劇情0幫助,
仲搞到中段先無啦啦介紹返個島嘅結構, 即係連個故事結構次序都有問題...
監獄嗰段又係無稽 充滿唔合理嘅情節,
只係整體嚟講 大媽篇更差 同埋和之國有御田回憶 所以大家先冇咁覺
今篇其實真係麻麻地...

好期待大和上賊船

以藏明明之前冇咁似女人
而家又畫到同女角咁既樣

凱多都未回憶

真心正，入團啦

係服侍過大蛇真係慘

娜美同兔仔好似比大媽收皮

九俠咁多人,仲有幾個三災級
對面得二五仔有d料
正路要秒哂對面啦

唔見宙斯,應該未收皮

其實如果想畀錢個個星期追正體中文，有冇途徑？ thanks

宙斯係大媽手上，nami兔分鏡收左皮，但唔見小忍

唔好亂講
佢賣藝不賣身架

佢係遊女唔係藝妓，
仲有人覺得小紫不賣身

最上等的「太夫」不僅身姿貌美、還精通詩歌禮樂、待人之道，她們有選擇客人的權利，只表演不出賣身體

一定仲係處

紅左當然可以簡客
由低做起果陣，接左唔少阿伯客

個處一早冇左了

大和出figure la

睇落真係幾正同路飛互屌好襯

豹頭.jpg

大和姐姐棒打我吧

搶龍果實
佢差動物系
而最強動物系應該係龍

凱多-- 強大, 陰險反覆, 無誠信, 冷血, 龍果實, 密謀控制和之國
覺唔覺得個形象 好孰口孰面咁

你覺得佢可以食第三粒？

中之國
和之國

大蛇=林奠

御田 天琦

又幾似

黃台仰等於錦衛門

邊個係勘十郎？

唔開火箭，晝多20年都完唔到

毓民啦

福碌壽=鄧小強
大和=明澤公主

大媽=普京定金仔?

一直話佢支𣄃有三個頭
我覺得個推論幾make sense

哦，你講三個頭個推論，呢個係講緊佢本身就係三頭狗，動物系。

咁點解仲要多個動物系？

仲未有

11哥

勘十郎 = 十一哥

新世代 = 年青人
暴龍哥 = FBI

海賊王第985話 糖果漢化（下週合刊，全體Jump無漫畫）

注釋： P8的「由嘎拉」是毛皮族語的「你」

Cr：糖果和奶凍

但又扮曬唔係咁
相處合作左廿年既大蛇都只用黎利用
因阿婆打贏御田 又扮曬公正 殺埋阿婆

大和=抗爭者

小菊咁快搞店左含尻郎？